想搵社工

有d情緒問題 想傾吓
有冇人知去邊到搵？社區中心？

社工無用
但上網搵返你果區個中心個電話號碼就搵到

唔傾驚遲早比人拉去青山

社工廢架喎
你想傾乜 ?

同我地傾

巴打咩事先？

唔係應該搵心理醫生咩？

社工高層好多藍 小心呀

可以未響度講囉
社工都唔知有無得約啦

佢都係想搵人傾下
同醫生超貴

認真答你
Walk in家庭服務中心

搵返你嗰區 唔洗錢問下又無壞

認真答
搵返自己居住地區 既精神健康綜合社區中心 （ICCMW)
打電話去中心電話
話自己有 情緒問題 想約社工見面
社工第一次同你見面會 了解你需要、再安排合適資源幫你

唔使錢

PS:有情緒問題 唔好隨便聽連登仔講

傾咗都係去青山咋
真心無用

屌，成班友睇果啲濕鳩社工報警就當所有社工廢
唔通搵呢班傻鳩傾咩
普通情緒問題樓主識諗搵個社工傾下算係咁
解唔解決到問題另外一回事，至少有人親身聆聽咗先
利申：唔係做社工，亦無搵過社工

好 thx 試下去搵

上個月先搵完社工,本身只係精神有問題,傾完反而想自殺死
我係過來人同你講D社工除左幫你申請津貼真係無撚用
建議你直接睇分科門診,可能因為我真係太嚴重,醫生幫我寫左轉介信比精神科,之後精神科又覺得我好嚴重
本身排隊排到2022年12月,而家幫我打尖到下星期就有得睇第一次醫生

社工其實冇咩用講人生經歷大把人有用過社工啦

精神健康綜合社區中心 （ICCMW) D社工食撚屎,見面講變態核突野
又屈我性取向唔正常,要求轉社工唔比轉,要求睇心理學家無得睇
最後都係直接搵精神科

社工只係返份工
搵朋友傾仲好啦

呢樣真 講經驗知識 蕭生都比任何一個社工好啦

不過唔係咁易搵到蕭爺爺

但得星期六先得閒

私家好似好貴公立又唔知約到幾時

咁點